初一義士判刑 5月31日2:30pm 西九龍裁判法院四樓(三號庭)

五月三十一日下午二時三十分，於魚蛋革命中被控暴動罪的十位義士將於西九龍裁判法院四樓(三號庭)判刑。

願天佑義人